<resources>
    <string name="app_name">Wisata Cilacap</string>
    <string name="title_activity_maps_benteng_pendem">Map</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_maps_teluk_penyu">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_kemit_forest">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hutan_payau">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_curug_cimendaway">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_pantai_widarapayung">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_atrium">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_dafam">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_fave">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hom_premiere">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_mutiara">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_whiz">Map</string>
    <string name="desc_hotelwhiz">Bagi Anda yang menginginkan kualitas pelayanan oke dengan harga yang ramah di kantong, Whiz Hotel Sudirman Cilacap adalah pilihan yang tepat. Karena meski murah, akomodasi ini menyediakan fasilitas memadai dan pelayanan yang tetap terjaga mutunya. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri.Manjakan diri Anda dengan menikmati fasilitas spa yang memberikan harga dan kualitas pelayanan terbaik. Resepsionis siap 24 jam untuk melayani proses check-in, check-out dan kebutuhan Anda yang lain. Jangan ragu untuk menghubungi resepsionis, kami siap melayani Anda. Terdapat restoran yang menyajikan menu lezat ala Whiz Hotel Sudirman Cilacap khusus untuk Anda. WiFi tersedia di seluruh area publik properti untuk membantu Anda tetap terhubung dengan keluarga dan teman. Whiz Hotel Sudirman Cilacap adalah akomodasi dengan fasilitas baik dan kualitas pelayanan memuaskan menurut sebagian besar tamu.</string>
    <string name="desc_hotelmutiara">Mutiara Hotel Cilacap memberikan pengalaman menginap yang unik di dalam bangunan bersejarah yang sulit Anda temukan di tempat lain. Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, Mutiara Hotel Cilacap adalah pilihan tepat. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri. Pelayanan memuaskan serta fasilitas hotel yang memadai akan membuat Anda nyaman berada di Mutiara Hotel Cilacap. Pusat kebugaran menjadi salah satu fasilitas yang wajib Anda coba saat menginap di tempat ini. Tersedia kolam renang untuk Anda bersantai sendiri maupun bersama teman dan keluarga. Resepsionis siap 24 jam untuk melayani proses check-in, check-out dan kebutuhan Anda yang lain. Jangan ragu untuk menghubungi resepsionis, kami siap melayani Anda.</string>
    <string name="desc_hotelhompremier">Hotel @HOM Premiere Cilacap merupakan hotel rekomendasi untuk Anda, seorang backpacker yang tak hanya mengutamakan bujet, tapi juga kenyamanan saat beristirahat setelah menempuh petualangan seharian penuh. Bagi Anda yang menginginkan kualitas pelayanan oke dengan harga yang ramah di kantong, @HOM Premiere Cilacap adalah pilihan yang tepat. Karena meski murah, akomodasi ini menyediakan fasilitas memadai dan pelayanan yang tetap terjaga mutunya. @HOM Premiere Cilacap memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega. Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, @HOM Premiere Cilacap adalah pilihan tepat.</string>
    <string name="desc_hotelfave">Favehotel Cilacap merupakan salah satu pilihan hotel bujet terbaik yang ada di Cilacap. Berlokasi di Jalan Budi Utomo No 38, hotel ini menawarkan harga yang terjangkau dan fasilitas unggulan kelas hotel berbintang 3 yang siap mengakomodasi perjalanan bisnis atau wisata Anda. Berdiri megah dalam bangunan enam lantai yang menghadap ke Pantai Teluk Penyu, hote ini memiliki 108 kamar dalam beberapa pilihan tipe dan ukuran yang berbeda, di antaranya ada tipe Standard Room, Deluxe Room, serta Suite Room. Desain interior bergaya modern minimalis yang didominasi warna putih adalah ciri utama yang dihadirkan dalam kamar-kamar Favehotel. Jika memilih tipe Standard Room, Anda akan mendapatkan ruangan kamar seluas 20 meter persegi yang dilengkapi sejumlah fasilitas seperti LCD TV berukuran 32 inci, safe deposit box, kamar mandi yang dilengkapi dengan shower, pembuat kopi dan teh, jaringan WiFi, serta jendela besar yang menyuguhkan pemandangan kota.</string>
    <string name="desc_hoteldafam">Hotel Dafam Cilacap memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega. Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, Hotel Dafam Cilacap adalah pilihan tepat. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri. Pelayanan memuaskan serta fasilitas hotel yang memadai akan membuat Anda nyaman berada di Hotel Dafam Cilacap. Tersedia kolam renang untuk Anda bersantai sendiri maupun bersama teman dan keluarga. Manjakan diri Anda dengan menikmati fasilitas spa yang memberikan harga dan kualitas pelayanan terbaik.Resepsionis siap 24 jam untuk melayani proses check-in, check-out dan kebutuhan Anda yang lain. Jangan ragu untuk menghubungi resepsionis, kami siap melayani Anda.</string>
    <string name="desc_hotelatrium">hotel ini adalah pilihan tepat bagi Anda dan pasangan yang ingin menikmati liburan romantis. Dapatkan pengalaman yang penuh kesan bersama pasangan dengan menginap di Atrium Premiere Hotel Cilacap. Atrium Premiere Hotel Cilacap adalah pilihan tepat bagi Anda yang ingin menghabiskan waktu dengan berbagai fasilitas mewah. Nikmati kualitas layanan terbaik dan pengalaman mengesankan selama menginap di hotel ini. Atrium Premiere Hotel Cilacap memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega. Atrium Premiere Hotel Cilacap adalah tempat bermalam yang tepat bagi Anda yang berlibur bersama keluarga. Nikmati segala fasilitas hiburan untuk Anda dan keluarga. Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, Atrium Premiere Hotel Cilacap adalah pilihan tepat. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri. Pengalaman menginap Anda tak akan terlupakan berkat pelayanan istimewa yang disertai oleh berbagai fasilitas pendukung untuk kenyamanan Anda.</string>
</resources>
