<resources>
    <string name="app_name">Wisata Cilacap</string>
    <string name="title_activity_maps_benteng_pendem">Map</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_maps_teluk_penyu">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_kemit_forest">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hutan_payau">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_curug_cimendaway">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_pantai_widarapayung">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_atrium">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_dafam">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_fave">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hom_premiere">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_mutiara">Map</string>
    <string name="title_activity_maps_hotel_whiz">Map</string>
    <string name="desc_hoteldafam">Hotel Dafam Cilacap memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega. Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, Hotel Dafam Cilacap adalah pilihan tepat. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri. Pelayanan memuaskan serta fasilitas hotel yang memadai akan membuat Anda nyaman berada di Hotel Dafam Cilacap. Tersedia kolam renang untuk Anda bersantai sendiri maupun bersama teman dan keluarga. Manjakan diri Anda dengan menikmati fasilitas spa yang memberikan harga dan kualitas pelayanan terbaik.Resepsionis siap 24 jam untuk melayani proses check-in, check-out dan kebutuhan Anda yang lain. Jangan ragu untuk menghubungi resepsionis, kami siap melayani Anda.</string>
    <string name="desc_hotelatrium">hotel ini adalah pilihan tepat bagi Anda dan pasangan yang ingin menikmati liburan romantis. Dapatkan pengalaman yang penuh kesan bersama pasangan dengan menginap di Atrium Premiere Hotel Cilacap. Atrium Premiere Hotel Cilacap adalah pilihan tepat bagi Anda yang ingin menghabiskan waktu dengan berbagai fasilitas mewah. Nikmati kualitas layanan terbaik dan pengalaman mengesankan selama menginap di hotel ini. Atrium Premiere Hotel Cilacap memiliki segala fasilitas penunjang bisnis untuk Anda dan kolega. Atrium Premiere Hotel Cilacap adalah tempat bermalam yang tepat bagi Anda yang berlibur bersama keluarga. Nikmati segala fasilitas hiburan untuk Anda dan keluarga. Jika Anda berniat menginap dalam jangka waktu yang lama, Atrium Premiere Hotel Cilacap adalah pilihan tepat. Berbagai fasilitas yang tersedia dan kualitas pelayanan yang baik akan membuat Anda merasa sedang berada di rumah sendiri. Pengalaman menginap Anda tak akan terlupakan berkat pelayanan istimewa yang disertai oleh berbagai fasilitas pendukung untuk kenyamanan Anda.</string>
</resources>
